task-tracker.loc
===================
Задачи:
-------------------


###Базы данных
* Написание – миграций для создания базы данных; ✔

###Функции администратора
1.	Просмотр созданных задач (admin.html);
2.	Редактирование информации о себе (admin-account.html);
3.	Добавление нового пользователя (employee-account.html);
4. 	Изменение сведений о существующем (employees-edit.html);
5. 	Список отделов (departments.html);
6. 	Форма для добавления отдела (department-edit.html);
7.	Форма для редактирования существующего отдела (departmetn-edit.html);
    * Такие названия уже были в источнике :)
9.	Форма для добавления задачи (task-create.html);
    * Привязано к отделу, сотруднику и администратору;


###Функции сотрудника
1.	Редактирование информации о себе (employee-account.html);
2.	Задачи, которые надо выполнить (index.html ???);
3.	Формы для отображения задачи (невыполненная задача – task-view.html, выполненная – task-view-completed.html);

Распределение задач:
-------------------
###Функции администратора
####[Руслан Актаев](rsaktaev):
...
####[Даниил Жуков](danyzhukov):
...